用梗G6 想換機換咩好

LG G6一差電打機 Lag到喊出黎
筆直4000左右

L7

G7😂😂😂

勾筆呀

zenfone 5z

one plus 6

s8

小米

G6 plus

nokia 7 plus

Mi A2

換G7+，減左價唔洗六千，我自己都係趁佢減左價之後入

6000洗撚買lg

LG 4000以下先買得過

減完價更抵玩, 佢個quad dac同都廣角鏡都抵
最近software upgarde 左, 有AR emoji 幾得意

G5仲用緊